一人一間好好食既餐廳

事關見咁多巴絲中伏

一人一間出名但好撚難食既野

等小弟推薦一間啦 不過有啲遠既 位於茶果嶺既榮華冰室
又平又好食 個西多簡直一流

譚仔三哥

定食doraya.
食吞拿魚